720對家集會方針

大家千萬唔好去,唔好送頭
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

拉埋一家大細出去玩
好唔得閒

推

[突發］大昌行出電郵叫員工出席720淫賤聯遊行（寶礦力香港代理）

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯

但係真係唔好去
班藍屍真係咩都做得出

721見

大家做文宣啦

唔好出去送頭要兄弟救
我地仲有好多野要做

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

一齊去新城市涼冷氣囉

絕食人士意向唔離開，係咪要搵人附近隨時支援?

係要,佢地義工未必夠人,最好有議員當日可以到現場幫手睇住

係外圍airdrop入去

老人家多，可以
中年人就未必會信